有無車房介紹，將軍澳個頭

如題，有無巴打有好介紹

又係你肥絲大隻
九龍灣觀塘個頭有無車房

大把

清水灣有幾間

有無好野介紹

會唔會整西貢啲有錢佬多？

應該唔會
因為西貢都有幾間